PR vs In-house MKT

岩岩轉左份in-house mkt
但做左兩個幾月感覺唔適合
做既野唔係想像中既mkt野
好多跟order, 貨期既野 有啲係license野
行業唔係好廣 平日做既野好似都係成日對住excel 自己唔太鐘意
但勝在時間穩定 唔多ot
人工15k 但返呢份工都返得唔太開心

而最近都忍唔住搵工
有份consultants 公司既比左Offer我
而呢間公司有做政府機構, 私人機構既PR
老闆都幾勁 （行內）
而比起數字 自己都比較鐘意文字工作
但人工得14 佢話半年出一次performance bonus
預左做PR會辛苦好多 同埋ot好勁 星期六日都可能要返

大家覺得我應該點揀？自己最想就係將來競爭力好啲，可以叫價高啲

利申：17年非三大畢業

謝謝

咁多人對PR, Marketing 有幻想, 你做完都知係打雜工一份，轉field 好過la。

pr boune有都分好少、日日做既野都係差唔多 唔好expect成日見客對人 都係office打雜打下文件

ps: 做過pr intern

Title係咩？真係pr?